大陸/大灣區 長註經常上去做野工作吹水群 Whatsapp

大家港豬上到去有個照應

洗咩照應
上到去大家自己人

係大陸你唔識當官既人，香港人照你唔到的